情況失控就直接打999

唔好打報案室。狗無可能理你

受傷要叫白車

見到呢3個數字就覺得好嘔心

推